有冇人開live打街霸?

我開左冇人睇…

咩料呀